咁撚正嘅偽娘連登竟然冇人講？

想含

想佢幫我含

you竟然是個 boy

係男人都忍唔住想同佢做靚過曬班港女

香港咩都差過大日本帝國 大英帝國 美帝國

著suit影上身都咁正 著埋黑絲高踭鞋仲得了

日本人對於偽娘接受層面高 Twitter 有好多男の娘users share 佢地自己日常女裝打扮

連登冇人鐘意偽娘

同gay有咩分別

毒撚連女都溝唔到 中途轉基都冇所謂啦

講還講唔好post相

溝唔到女 又點會溝到偽娘

冇話溝唔溝到嘅 人地外觀睇落同女冇分別嘅又洗乜咁刻意提起佢係男嘅事實呢係好丁就得

好正